樣衰口才好 VS 中上樣沉默寡言

呢兩類人邊類會有吸引力D?

公認樣衰但口才超好：正評
內向中上樣/男女神沉默寡言類：負評

樣衰口才好:好撚嘈 中上樣口才好:好CHARM呀
樣衰沉默寡言:好撚毒 中上樣沉默寡言: 好COOL呀

your face your fate

樣衰除左有錢
唔洗諗
刷首抽

在乎邊個有錢

王祖藍 馬明 要邊個

馬明

錢作怪

連登仔個個都中上樣又博學但毒拎性格

樣衰已經係死罪， 口才好有咩用？有人想聽你講野咩

好mean 不過巴打幾搞笑